依家仲咁多人出街睇戲, 係咪冇諗過半個月後會冇晒口罩(其實依家都冇晒)

依家全世界搶口罩
而有班人, 仲日日出街 (返班就冇得講, 我講去行街睇戲個班)
如果半個月後(14日後), 社區大爆發
D口罩就因為呢幾日行街去玩而用晒
到時就好笑

係唔係呢班人有幾個月口罩存量, 所以可以係呢一刻揮霍

無事 信政府 唔驚.gif

換個角度諗
快d用晒都係好事
無得出街咪自動被隔離

最好係全香港一個口罩都無
咁一定無爆發

咁都有得批鬥
佢無口罩用佢死佢事啦
理得咁多你又唔係派口罩俾佢個個

natural selection

大家如果出街都希望會堅持幫襯黃店
黃店捱得過呢個寒假 就可以壯大黃色經濟圈

要廣傳